<resources>
    <string name="app_name">Lk_dramas</string>

    <string name="logo_text">Logotipo</string>

    <string name="descrip1">Sinopsis:
Tres mujeres de repente se enfrentan a la desgracia en sus vidas. Las mujeres y sus seres queridos intentan soportar sus turbulentos tiempos.

Bu Hye Ryung, de 30 años, solía trabajar como locutora y ahora trabaja como DJ de radio. Ella busca un equilibrio entre la vida laboral y personal
 para ella y su esposo Pan Sa Hyun. Su esposo trabaja como juez. Llevan casados ​​3 años y no piensan tener hijos.

Sa Pi Young, en los 40, trabaja como productora de programas de radio. Es competente en su trabajo y también una buena madre y esposa en casa. Su esposo
Sin Yoo Sin trabaja como médico en neuropsiquiatría y dirige su propia clínica. Es un esposo romántico.

Lee Si Eun, en los 50, es la escritor principal de un programa de radio. Durante sus 30 años de matrimonio, ha pasado por muchas dificultades con su trabajo y
el cuidado de su esposo y su hijo. Su esposo es Park Hae Ryun se convirtió en profesor gracias al amor y apoyo brindado por Lee Si Eun.</string>

    <string name="descrip2">Sinopsis:
Geum Jan Di es una chica humilde cuya familia es propietaria de una tintorería. Un día, mientras realiza una entrega para un estudiante

de la prestigiosa Escuela Superior Shin Hwa (escuela para ricos) se percata que un chico se iba a suicidar desde la azotea por obtener la tarjeta



 roja de los F4 y justo en el preciso momento en el que salta, Geum Jan Di le salva la vida al detenerlo y es llamada "La chica/mujer maravilla".
 Este acto generó gran controversia en la ciudad, por lo cual es becada para asistir a la escuela. Al principio es maltratada y aislada por los demás
 estudiantes al recibir la tarjeta roja de los F4 (4 flores), que es un grupo de alumnos que gobiernan cruelmente la escuela por su belleza y riqueza.
 Gu Jun Pyo, líder de los F4 y sucesor de la Compañía Shinhwa, empieza a tener sentimientos hacia Geum Jan Di. Yoon Ji Hoo también se enamora de Geum Jan Di,
 pero antes de que se diera cuenta de que estaba enamorado de ella, él tenía sus sentimientos puestos en su amiga de todo la vida Min Seo Hyun y ella "corresponde"
 ese sentimiento,pero poco a poco se enamora de Jan Di y se provoca un triangulo amoroso.

¿Con quién se quedará Jan Di? ¿Joon Pyo? Ó ¿Ji Hoo?

    </string>

    <string name="descrip3">Sinopsis:
Go Mi Nyu es una inocente chica cuyo sueño es ser monja, ya que siempre ha vivido en un convento. Ella tiene un hermano gemelo llamado Go Mi Nam,
 cuyo sueño es ser cantante para poder conocer a su madre, ya que ambos fueron abandonados en un orfanato al morir su padre y el unico recuerdo o
antecedente que tienen sobre su madre es que ella fue una cantante conocida.

Un día un hombre misterioso aparece en el orfanato en busca de Go Mi Nyu pidiéndole que se haga pasar por su hermano Go Mi Nam, ya que ha sido elegido
 para convertirse en el cuarto miembro de A.N.JELL, la banda más popular de Corea. Al integrarse a la banda, Go Mi Nyu luchará por tratar de mantener
oculta su verdadera identidad. Esto le es difícil puesto que tiene que convivir con los otros 3 miembros del grupo: Kang Shin Woo, el guitarrista; Jeremy,


 el baterista; y Hwang Tae Kyung, el vocalista y líder de A.N.JELL con el cual no se llevará muy bien al inicio y tendrán muchos momentos de discordia y desplantes.
 La situación empeora cuando los miembros empiezan a desarrollar sentimientos por Go Mi Nyu.

¿Descubrirán la identidad de Go Mi Nam? ¿Con cuál de los miembros se quedará Go Mi Nyu?


    </string>

    <string name="descrip4">Sinopsis:
Seung Nyang es una chica fuerte que crece con un aspecto masculino hasta su edad adulta para así asegurar su supervivencia.
 Wang Yoo un guerrero y hombre respetable que se involucra con Nyang hasta que comienza fuertemente a apreciarla y viceversa.

A través de la historia Nyang enfrenta un destino terrible que la hace crecer y ver una realidad todavía mas cruda, es por esto
que mientras se ve envuelta en con Ta Hwan, el próximo Emperador Huizong; se abre una oportunidad para convertirse en la siguiente
 emperatriz del Imperio Yuan y así hacer cambios significativos contra la injusticia en la era Goryeo.

La historia transcurre en el tiempo y un fuerte y tormentoso triángulo amoroso cae sobre los tres mientras enfrentan con valentía las injusticias que los encierran.


    </string>

    <string name="descrip5">Sinopsis:
La historia narra la vida de una estudiante, Oh Ha Ni que está completamente enamorada de Baek Seung Jo, un chico de altas notas, y con gran popularidad entre las chicas y
 el primer lugar en las calificaciones. Oh Ha Ni no tiene un gran intelecto, ni suele sacar buenas notas y también es un poco despistada por lo que únicamente dispone de su persistencia
 y valor para demostrar a Baek Seung Jo que ella es la chica ideal para estar junto a él. En el momento de que Oh Ha Ni le declara su amor por medio de una carta, Seung Jo que apenas la conoce
 la rechaza de manera brusca y fría revisando la ortografía de la carta. Oh Ha Ni decide no darse por vencida.De repente un "terremoto" se presenta y sorprendentemente solo su casa se destruye.

Un amigo de su papá los invita a vivir en su casa mientras reconstruyen la suya, para la sorpresa de Oh Ha Ni descubre que está viviendo en el hogar de Baek Seung Jo, quien termina siendo el hijo mayor
 del amigo de su papá.

Además, un amigo de Oh Ha Ni, Bong Joon Gu está completamente enamorado de ella y no está dispuesto a dejarla ir tan fácilmente, durante la historia "Oh Ha Ni" hará lo imposible por conquistar a Seung Jo.


    </string>

    <string name="descrip6">Sinopsis:
Go Eun Sung es una chica de buen corazón que tiene todo, una familia feliz y rica. Pero su madrastra Baek Sung Hee al morir su padre le roba todas las propiedades
 y la forza a arreglárselas
 por sí misma mientras cuida de su hermano autista, Eun Woo, pero de repente este desaparece sin dejar rastro. Cuando la dueña de una empresa de alimentos, Jang Sook Ja, sufre un accidente y
no puede recordar quién es, Eun Sung la recoge sin saber que ella es abuela de Sun Woo Hwan, el culpable de que Eun Sung no pudiera ver por última vez a su padre, tras intercambiarse las maletas
 en el aeropuerto y el jugara con ella para que pudiera recuperar la maleta y sin mas también es el culpable de que ella no pudiera comunicarse con su hermano el día que el desaparece . Por otro lado
está su amigo, Jun Se, enamorado de Go Eun Sung, y por otra su hermanastra, Seung Mi, quien esta enamorada de Sun Woo Hwan desde la juventud.

Sun Woo Hwan es un chico desinteresado en la empresa  de su abuela, el desea que en el momento del muerte de su abuela al ser el único heredero desaparecer la compañía y construir un campo de golf, Al
escuchar esto la abuela lo deshereda y deja como a su única beneficiaria a Go Eun Sun.

Sun Woo Hwan se llena de odio hacia  Go Eun Sun pero a la vez de muchos sentimientos que harán que cambien su forma de pensar.

    </string>

</resources>

